究竟女人呢種動物係咩構造？永遠唔主動搵你，但當你決心 mute 佢左佢隔一排又主動聊你傾計！DLLM！

佢唔係想要你
佢係少咗啲虛榮感同埋缺少仰慕

是否已成為解悶兵 ?

block 左佢啦

跟住覆你又永遠短到仆街
係咖
食左啦
好呀

得閒俾假希望你

你得一個target咩
唔so你咪next

樓主又唔捨得

人哋悶咪搵你吹兩句囉
太上心咪係你失敗嘅原因囉

好有心機回佢，跟住回一句 sosad

DLLM，文盲唔識打字咩

做我隻兵算啦 準時出糧

撚狗咁撚

少你條jj

俾人鍾意既感覺樓主係唔會明

果種虛榮 滿足感 成功感

你試過咩

有

屌

樓主太上心註定會失敗

利申 同路人

所以你都唔好主動搵佢
廢事煩

大把男人都係咁啦

我寧願我唔鍾意嘅人唔好鍾意我
因為回應唔到佢對我嘅好
會有內疚感

佢有冇要求你做任何事先？
可能當你普通朋友

啲仔咪又係咁 咩心態

吹下水，share 下生活野，可能俾 friendzone 了

此post已完